
                      Obra maestra,pelicula impecable en direccion e increible interpretacion,que no tiene porque valerte un oscar.
Con respeto de Mouline Rougue posiblemente sea el mejor musical.
        
            